{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158042?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 와인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 1人追加で入室する場合は、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約をしても、入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は過度な騒音が発生しないように注意してください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 ご利用の際には、これらの事項を十分に熟知し、遵守してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人追加で入室する場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "1人追加で入室する場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をしても、入室拒否やキャンセル・払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約をしても、入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損したり盗まれたりした場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用する際には何を遵守すべきですか？",
            "answer": "ご利用の際には、これらの事項を十分に熟知し、遵守してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 522
    }
}